指事故非常嚴重 陳帆：出事原因不排除任何可能性 包括示威者破壞

即時新聞港聞選擇分類
【港鐵出軌】指事故非常嚴重 陳帆：出事原因不排除任何可能性
2019-09-17 11:36 文字大小
陳帆指事故非常嚴重。
陳帆指事故非常嚴重。
港鐵東鐵線有列車在紅磡站出軌，運輸及房屋局局長陳帆表示，是非常嚴重事故，政府非常重視，有數名市民不適送院，機電署及相關部門全力全速徹底深入調查，盡快尋找事實真相。

被問到出軌事件是否與反修例運動有關，陳帆表示，根據掌握的資料，不排除任何可能性，不會就個別揣測作任何評論。

屌你個標題又想點撚樣頭條都係引述有記者問到，你個標題撚就拉個風向係陳帆講咁撚樣

港版九一八事變
港共政權搵返90年前皇軍既方法老屈香港人

on9 標題黨

收皮啦 條軌得你D人係度呀

紅磡尋晚深夜有工程換過路軌

尋晚檢查完今日就出軌?
1.尋晚檢查班人揸流攤
2.尋晚檢查既人製造出軌

誤導topic

請善用起底功能

陳雲熱狗以為開多幾個新聞post 可以洗底

如果有人半夜破壞的話，頭班車就已經出事啦，點會8點幾先出事？

未有證據就指控有人破壞？我以為你陳帆冇頭髮啫，原來連腦都冇，當年點升EDMS署長㗎，刷鞋嗎？ 刷鞋仔都要有基本常識啊！

標題黨